讀緊霍格華茲唔想做魔法師想轉行

唔係幾想做魔法師
想將來行劍士條路
而家quit再報第二間學校好
定係讀埋佢再報master 轉劍士
定係而家double major做魔劍士好
人生難題

點解你最近啲post咁戇鳩 係咪有壓力

係 係真
點解你會知

做魔劍師囉⋯⋯
兩樣都識 咁都幾好呀

沒自信的肥西

有咩壓力

香港大事近啦，仲開假膠post

會唔會兩頭唔到岸

你講先

好撚幽默呀 溝死女呀

on 99

無衝突架

去阿茲卡班到做 福利幾好

ching 好型

最近太太平
冇咩人搞事
好彩之前part time 讀左個死靈魔法師文憑
去嚇人 之後做埋驅鬼賺錢
如果唔係聽餓死

仆街 哈利
搞到咁太平

你係咪gem?

你唔好quit
捱埋佢畢左業拎左張證書先
起碼你第時出黎有得簡,假假地都係大法師
你想為興趣做劍士第時可以做渣劍既法師

渣ga

屋企門口黎左一個強盜，你係屋內扮小丑咁解

轉戰士啦懦夫先玩魔法

哈利波特個世界觀係魔法世界，冇咩劍士乜乜柒柒
唔識玩唔好玩，其他人睇到好尷尬

唔通入邊又真係叫master double majo咩
好煩呀上個連登都要同你查呢樣個樣
理得你尷唔尷尬 我開心咪得-.-

點解d人係要咁撚認真